有時見到啲急救員救藍屍真係好火。。。

雖然呢啲係你地所謂嘅職責
但啱啱先喺上面畀佢哋打完
一大班黃絲畀人拉曬
你哋仲要嘥自己嘅物資時間心機去救佢哋

對敵人仁慈就係對自己殘忍
藍屍醫生都會hea呢你或者報警篤灰啦
繼續企係道德高地就輸撚硬

呢條臭閪上一秒搞鳩你地
下一秒碌落樓梯你地去教佢

btw，一陣我會另出po屌柒左膠老母冚家剷

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實佢係自己仆落去定係點？

見到左膠阻住唔該大家

醫護必須持受中立，而因為醫護係中立，所以任何時候你受到救援，包括你俾人拉左，都係你基本人權。

班十字軍自以為企係道德高地
又成日叫唔好打

有陣分化first aid既味

你鐘意講咩就講咩啦
係分化都係現場啲左膠先啦屌佢老母

應該佢自己仆

我真係好撚柒憎左膠

其實義務既係咪真係要救呢啲人先

你無職責要去救佢地

咪係囉
對敵人仁慈就係對自己既殘忍

屌你老母啦

同意